賀你老毛

見到就反胃

食屎

個大頭好恐佈，會唔會嚇壞啲細路！

劣質文化

個肥仔想點

我見到荃灣都有 仲有冇巴絲打係咩站見到？